其實香港有咩可以做手信

真心果句,手信呢方面
澳門仲好過香港

利申 外國讀緊書,次次俾人問到口窒窒

黃雨傘

叮叮糖

I love hong kong

旺角鉅記